Spain, Czech, Ukraine, Turkey return Faulty Chinese Tests

Spain, Czech Republic, Ukraine and Now Turkey Return Faulty Chinese Coronavirus Tests that Only Caught 30% of Cases!

Coronavirus: Turkey rejects Chinese testing kits over inaccurate results